【#BoycottMulan】網民持續狙擊《花木蘭》 宣傳帖文吸1.3 萬個嬲

主演迪士尼真人版電影《花木蘭》的內地女星劉亦菲，因早前在微博轉載支持香港警察的貼文，被網民狙擊，並發起「#BoycottMulan」杯葛行動。華特迪士尼影業facebook官方專頁周日（12日）發文宣傳《花木蘭》，即遭逾1.3萬名網民給「嬲」及洗版指責，更向其他留言贊好的網民講解劉亦菲早前的言論，游說其他人加入杯葛。

「Walt Disney Studios」專頁於1月12日發文宣傳《花木蘭》，即引來大批網民留言指責，揚言杯葛電影。若有其他人留言表示期待電影，即有人回應及游說對方不要看。帖文至今累積1.3萬個嬲，贊好及給「心心」的合共約5,800。

有外國網民亦留言指，看到其他網民的留言後，決定罷看，亦有人認為整部電影不只劉亦菲一人，不應因為她而杯葛電影。

近年真人版電影如《獅子王》、《阿拉丁》叫好叫座，但外媒對《花木蘭》卻不太看好，因為早已傳出電影版刪去動畫版極受歡迎的角色木須龍，而去年10月電影試影會反應不理想，有傳須重拍或補拍部分片段。

近年真人版電影如《獅子王》、《阿拉丁》叫好叫座，但外媒對《花木蘭》卻不太看好，因為早已傳出電影版刪去動畫版極受歡迎的角色木須龍，而去年10月電影試影會反應不理想，有傳須重拍或補拍部分片段。當時有指《花木蘭》或須延期上映，但帖文顯示，韓國將於3月底上畫。

http://hd.stheadline.com/news/realtime/hk/1680237/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E9%A2%A8%E6%B3%A2-%E7%B6%B2%E6%B0%91%E6%8C%81%E7%BA%8C%E7%8B%99%E6%93%8A-%E8%8A%B1%E6%9C%A8%E8%98%AD-%E5%AE%A3%E5%82%B3%E5%B8%96%E6%96%87%E5%90%B81-3-%E8%90%AC%E5%80%8B%E5%AC%B2